[重要] 警察所有插妝嫁禍既片

插妝嫁禍既所有片應該好似蘋果咁唔好即刻放出黎 應該比所有記者同律師， 當警察上庭指控系佢身上搵到之後，先再由律師拎條片出尼，相信果d警察先會比人告番轉頭。

攻擊先系最好防禦

推